Eu tentei por as imagens mas deu erro e mesmo procurando não consegui

No package.json tem dois commandos: "android" e "device"
device -> Emulador do android que utilizei no meu computador

Dos icones (não das imagens) eu utilizei a biblioteca react-native-elements

Tempo feito em 14 horas